想問下大家一個感情問題

我鍾意咗個架妹 佢就做啲同動漫有關嘅行業啦 都叫小有名氣

依排覺得我同佢嘅關係一籌莫展 無咩進步 而我都都有其他有好感嘅女仔

佢尋日生日 搞到我唔知點算好 到而家都未搵佢 唔知應唔應該同佢講我鍾意佢

有無人可以幫我

我都識一個，不過生日係今日，同我同年

要好好珍惜

傻鳩
今日12月2喎

我當而家凌晨

躝啦

想我死？

你自儘

連心愛女人的生日都記錯
還敢說愛她-.-

我很愛她 不能死

我係澳洲而家凌晨

我跟她做過愛了
應該懷孕了吧

應該認錯人 我鍾意個女仔唔係短髮

同上面果個女仔做左了

好彩 唔洗棄推
咁佢都仲係處
你短鳩

短髮非短鳩唷朋友

再講告你誹謗

佢大肥婆腐女來 無9

男歡女愛好平常=,=
岩key咪做
怕你你告=,=

下==

JM9=,.,,,,.,.,.,.,.="